買錯了！！

我一時買錯左MYCared 1000點
求各位可以同我買番$250/換貝殼幣千4點。
求各位可以幫忙

TG:

一般 , 如果無個啲又求又可以咁累贅既句子都仲可以有50分

下次注意翻

俾佳佳

睇吓bitcoin升左幾撚多
mycard都會嫁！
樓主加油

已完成，謝謝幫手